原來溝到佢果陣 佢對我未有feel

佢只係中意我中意佢 對佢好
佢想拍住先 培養感情

知道左之後好嬲 覺得佢呃我

係佢問題定係我小器？

On9 仲想點

感情問題一律分手!

咁而家呢？

佢問題 不過我都係咁

唔知

對方邊有呃你
會接受唔等如有感覺
相反一齊咗都可以變到無感覺

係我就分手啦，遲早都分手

佢想扑野姐，見有女送上門

人地對你講真心話又嬲。

阿哥木
家下係你溝人
唔係人溝你

未對你有feel就肯畀機會你
你想點?

寧願佢say no

分手啦 感情無勉強

咁你分手啦
唔好害人喇

吓
做兵係咁架喎...仲想點？

起碼比機會你
仲有個機會發展落去，好彩既話結婚生仔

唔岩既依家分手囉，咁同佢一開始就拒絕你一樣，唔洗依家咁煩

我個ex 就係咁
如果佢而家對你有feel 就恭喜你啦